今日小心有人玩屎

推。
唔係話怕， 不過唔可以無預備